拜登同華萊士會唔會俾特朗普惹埋武肺﹖

希望特朗普好返，而拜登病死………
雖然情況好嚴重，但都係恥笑中~~~~~

Chris Wallace比較遠應該無事，拜登就

其實會唔會調返轉，係拜登傳俾侵？